呢兩條女著到咁正

見到個男人就唔想睇

正咩

左ok
右不了 （sp is ok）

飛左個男 淨睇女

豬樣

索

我對眼 唔介意班妹仔著泳衣行山

衣正人醜

對波幾挺

咁撚豬

柒到

想擺條jer落去上下上下咁磨

咁豬點著都冇用啦

無人想知

唔著仲好

把聲勁溫柔

背多fun

唔click入去睇會開心D

女仔鍾意著到成隻雞咁
你理得人姐

勁撚樣衰 想打飛機可以慳番

冇樣好好多

好醜

呢兩條女唔著衫行山我都唔想睇

成隻camel toe is showing，唔老尷嘅咩

左幼底 右無痕/tback ?

有咩

點解會有男人? 食屎啦

柒撚到咁鬼有人望你咩，當自己新鮮蘿蔔皮。
咪以為東施效顰呻下唔想比人望就可以抬高到自己同d靚女一個level先得架。

同感 見到兩條中女嚇到個心離一離

感覺個肚臍好污糟，積曬老泥咁

打開方式如下：
播放>男人仲要樣衰>負評>關閉

好豬

完全係，屌佢老母晒我data

兩個都好醜樣 仲要賣淘寶衫扮自家製

IG SHOP討論區(7)

個鏡頭一影到佢地正面我即刻熄左

好心啦
又唔係靚 2隻豬扒咁撚柒走黎想吸views
做宣傳 商業活動
你當呢度係你免費宣傳平台？
我report 左你架啦
返去屙篤尿照下鏡啦

蓋清都唔識

蓋清傻鳩嚟 屌得好

7

不如睇返美女郊遊遊..

理得人姐

個個都理得人姐
周圍女女女都得
第3者唔好理
鬼叫自己唔夠gay佬打